同中共談判從來唔係政治，而係一場戰爭

不存在談判或妥協，因為Winner takes all.

身邊仲有人有這般幻想
一律視作左膠

佢哋個底花曬，一妥協就要亡黨架

無錯，獨裁者唔可以示弱

當年重慶談判，老毛仲鳩叫蔣委會長萬歲最後，成肚屎

不問政治的港豬嘗且可談
藍絲，鄉黑，黑警，解放軍，共匪，政府官員。
一律私了。

要用戰爭模式

面對不問政治的港豬
只要表現出強硬抗共的意志，再加上少許文宣就足夠。

藍絲鄉黑黑警私了不用留手

熟識國情都知
同中共deal係鬥拳頭大，唔係靠理據
你玩Trump就知

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

左膠黨今日唔亡，遲早都會亡。
不論中共佔港定香港獨立。

所以香港人要救港只要勇武一途

推 左膠已經賣港多年

Push

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

同D從來未見過佢講道理既極權政府

只有拳頭&恐懼先可以令佢地收斂

你睇下佢地D大媽? 又咪係柒出國際，比人地狠狠教訓先會變死狗咁
一日唔教訓佢地咪又係周圍橫行R著數